mykoła popowycz ur maja ukraiński biegacz narciarski olimpijczyk z nagano z roku nigdy nie zdobył punktów pucharu świata w którym wystąpił tylko raz rzadko pojawiał się w innych zawodach fis fis race w university race w roku w candanchu zajął miejsce wyniki c styl klasyczny f styl dowolny igrzyska olimpijskie mistrzostwa świata bibliografia ang dostęp kwietnia